洪永城明明做得好好

就係演得好觀眾先會入戲
見個角色做仆街野會憎佢

定係啲人連演員好壞同角色好壞都分唔出😂？

係本身個演員問題

走火入魔之前：輕輕鬆鬆都仲ok
後期：同天命嘉慶個忍屎樣一模一樣
教堂發癲果下爆發：=你阿媽個波罩你呀

冇DICKY阻頭阻勢佢一早統一左南方四鎮
其實套野係有政治隱喻
係想講現實勇武本土派唔得民心,為左上位可以不擇手段,包括出賣自己人
反而大愛包容更得民心
編劇認為比勇武本土派革命成功都只會係做第2個共產黨
我就唔同意既, 係編劇對勇武本土派有偏見, 仲美化左現實果班大愛包容, 因為而家香港同美國果班大愛包容係選擇性, 唔似得DICKY真係包容晒所有人,
姐係如果回到現實, DICKY係唔會包容馬炭, 會想馬炭快D死
所以而家現實係冇可能好似DICKY咁團結到所有人

我都覺佢做到果種乞人憎嘅feel
幾好戲